 못해먹겠습니다. 하루이틀도 아니고 맥빠져서 못기다리겠다구요. 바로 깝시다.
같은 생각입니다. 수상한 칠공주파가 클럽에서 거래한다는 첩보를 입수했습니다.
입수했으면 바로 말하지. 그런 첩보는 서로 공유합시다. 이건 적군도 아니고.
제 정보망으로 방금 들온 따끈한 뉴습니다. 어떻게 했으면 좋겠습니까?
어떡하긴 뭘 어떡해요? 그냥 바로 쳐들어가야지.
 우리끼리요?
우리끼리 하기는 숫자가 너무 적어서요.
클럽은 튀나갈데도 많고 우리팀만으로는 인원수가 부족합니다. 바로 옆까지 접근할 방법이 필요한데...
 여장하죠.
예?
여자로 변장해서 상대가 경계심을 풀게한 다음 처리하면 수가 적어도 가능할거 같습니다만, 
 굳아이디어.
전 빼주세요. 여장 안됩니다.  보다시피 이얼굴 이몸매에, 누가 믿어나 주겠습니까? 바로 들통나죠.
조명이 어두우면 대강 여자로 보이지 않을까요? 집에서 아주 내논 여자 정도요.
전 괜찮을거 같은데..간만에 몸도 풀고, 재미도 있을거 같구요.
해요 팀장님. 마지막 방법인데 할건 다해봐야죠.
백경위, 클럽데이가 언제라 그랬지?
